# XMine

Software enfocado a la asignacion automatica de solicitudes de reparacion y mantenimiento de los vehiculos de una minera a los proveedores mecanicos. El proyecto sera implementado en una plataforma web(React) con back desarrollado en Java.